iphone11突然share唔到任何嘢

平時打開相簿啲相 㩒左下「分享」個位可以揀點share張相出去

而家唔知點解唔得 㩒完分享粒掣 個list冇任何嘢彈出嚟比我揀

除咗share相 連喺主畫面長㩒個app揀「分享app」都係咁

請問有無人試過咁？求解決方法

俾返部機人啦

比返部機人啦

認真問新買用咗未夠一個禮拜 今日就突然咁 係咪我set錯啲咩？前兩日都仲share到嘢

禁完share向上scroll

都係唔掂

認真
Whatsapp share sheet bug
Backup chat > 重裝Whatsapp 就可以

唔使重裝，開咗whatsapp個facid解鎖，再閂返就得

開咗呢個，再閂返佢

用呢個方法得咗啦！！！！唔該曬

我6s plus都中左bug

原來係仆街whatsapp問題